## Biografia

Nato a Roma il 15 febbraio 1995, ha iniziato a comporre musica da autodidatta durante l'adolescenza. La sua pratica musicale guarda al rapporto tra uomo e cibernetica, tecnologia, e spazi acustici. Inizia il suo percorso accademico al Conservatorio Santa Cecilia di Roma come studente di composizione di musica elettroacustica (con Michelangelo Lupone e Nicola Bernardini). Consegue il Diploma di Laurea Magistrale in Musica Elettronica, con una tesi sui Sistemi Complessi Adattivi per la performance musicale in Live Electronics (relatore Giuseppe Silvi e correlatori Agostino Di Scipio e Dario Sanfilippo). Come compositore ha scritto alcuni brani musicali per film e ha ricevuto esecuzioni di brani composti. Come performer ha presentato lavori in Live Electronics di opere sia musicali che audiovisive.